想買不死鳥風褸，點買先最抵？

我見官網 AR Hooded
成3千

想問下點樣先可以平？

係咁既價架啦 咪撚買啦

我：你食撚左飯未

你： 我食左屎啦

儲錢要供824

goodest比喻

邊撚度講無錢買？閱讀障礙就死去醫下啦
叻唔撚切
屌你老母

淘寶啦呢隻閪牌子正貨假嘢無咩分別都係為咗潮遮

係有錢就唔會話成3千
仲專燈開post問

潮流台有個post ,入去睇 有時好抵

有錢就直接買啦，平都唔會平得多，又要孤寒又要追牌子

連登仔真係好撚柒垃圾

連開POST問野都唔撚比 發生左乜撚野事呀

屌引撚曬d真心

真係好撚嘔心
好心冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

成三千 乜三千好多咩

又狙

你條傻仔講撚到有錢仔先買得起

真係真心講句屌你老母笑撚死我

ching食咗飯未

食左屎

3千? 上至幫架車換件 下至換單車件都無左啦

咁都要諗過度過你不如儲下錢先

又黎

搵一輝買

比班狗咬

真係痴撚柒線

支持你 問下都唔得
好癲好痴線

買三千蚊衫都要格價就躝返去買nike啦

三千蚊畀人圍屌，想笑死我咩

仆街引撚曬d真心膠入嚟

個post熟口熟面

一入黎睇到點解個post 熟口熟面
點知又係撚狗

推

樓主你做咩啫

笑

咁多傻仔負評

樓主弱智

樓主引咗班真心

大種乞衣

條友好似叫EDO鬆餅

又撚狗

開post問重咁惡，cls

又回帶

狙擊左成年

又回

買咗又點，你唔會得到不死身
你咪又係要死

唔好理d假膠啦，比d膠po沈

回帶？

EDO脆餅#23833

你咪係囉

個款咁柒，咪撚買

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

買完係咪不死架？

好撚多真心

新會然多撚到

嬲豬？

碎油佬就弱智

又回帶 連登己死

吹牙

佢有留言

真心膠

回帶就連登已死

d真心膠好惡

屌再假腸一陣變咗我比人追擊乞兒仔

笑撚死

好失望，無人知樓豬做緊乜

廢閘

鬼叫連狗放咁小學雞入嚟

成班on9仔

仲有嗰班附和比正評真心膠既，你地都間接比人撚緊